見深夜人少少講個秘密畀大家知...

💯

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！

what

是咁的
我都咬親
好痛...

唔要毒撚口水

我靚仔喎

開口及著脷

ok 咁要

食野唔小心咬到
大大力咬落去
都唔知點解會出現呢d情況

我咬親條 JJ 添

熱氣

😓diu飛機post

gay？

含下我碌鳩就會痊癒

點解:-O
關事咩?

由我墮落啦好嗎😭

我都唔知不過聽聞係都巿傳說

熱氣呀 打個飛機就無事

都是傳說話JJ長所以咬到

無左是咁的⋯⋯

潑潑潑潑潑✈

邊度鄉下

why要？

我可唔可以要
利申：HeHe

你終於長大了 識得深夜開post

冇人想知，講咗死全家

我只是個孩子

你入嚟死老母
出去死老豆
覆post死全家

痴撚線女孩子

... 好嘔心

冇搵肥仔咩

help我唔識佢㗎。。

我以為你哋係連登牛郎織女

較大d字先
我做大時你做細

痴撚線唔係完全無關係

我想佢地死好耐

收到風啦 你比綠帽佢戴
偷食 連登主義

咁祝你心想事成

who啊個名咁on9
我未老花啊ching..

（突發）連登主義 及 感情台絲打真人照流出

睇回覆

唔撚係掛🥶🥶🥶🥶

人哋都認咗..

好多毒撚對本人有幻想👌🏻

香港

想柯屎

你係咪真係咁悶定係打手黎

你個ac買返嚟==?

全城中伏！連登大量假acc專開垃圾post 推走所有行動post!!!
連囝快做野！！！！！

成班連登打手入哂嚟

護主熱切程度高到令人無法相信係普通User

咪再用分身回啦

樓豬is my funson ,連囝可以ban佢了

人唔笑腸刀吠

肥仔男...
痴撚線唔似中女 keep得唔錯但個樣都似痴痴地果d
樓豬個樣見光後覺唔覺 神秘感一走膠味都冇埋...陰公豬

on9先會信

我都支持你既但如果係假 不如貼對眼比大家分別下
你明啦 出黎9up 有真樣 真係冇晒霸氣ma

我要自貼嚟證明唔係你當差㗎？
唔明啲人有以圖搜尋唔用咩心態

係分身Fans呀

唔係...我都覺得你唔似條靚妹...唔好比人屈ma
貼少少以正視聽
圖片搜尋？連登？

貼你隻眼

我都年過半百 仲病緊 唔刺激得架 優質loop仲要2件前...

咁你就收檔啦

我係一名今年54歲的屋邨絲奶，本來我對政治不聞不問，由於街坊都有去撐警示威，所以我因為不想不合群而參加，之後識左一班人，個班人一開始好好，係撐警集會遊行中保護我地，俾我哋一個空間可以放心咁毆打反送中人士。之後都有約出嚟食飯，有一次佢地叫我同另一位女街坊上佢地黃大仙嘅屋企，傾計途中話我地40-55歲女士係「愛港天使」，各位伙記手足係前線日日付出，返到屋企飯都冇啖食下，我哋日日開「OT」，老婆就走去同人玩3P，所以我地作為「天使」應該係身體上安慰各位伙記。係酒精既影響下我地都比左第一次佢地，之後佢地係咁約我地，每次都有唔同男士同我地.....

我亦第一次試大麻，食完我控制唔到自己，計落我比7個男士曾經身體上傷害....
每一次都同我講話唔用安全套只要唔射就唔會有BB。

最近我發現我無月經，我偷偷去買驗孕棒，發現自己有左，我同阿仔講，佢知道之後好心痛係咁喊，我老公平日好惡，今次喊到暈左，我好後悔，我好污衊，我希望其他同我有同一樣經歷既女士企出嚟，今日我要去做流產手術，我親手殺左一個小生命。

笑撚到我瀨屎

嘩 樓豬巧原來美貌與智慧並重
搵日食飯呀 我請好女仔 錯過左搵唔返架啦...

小心成真

重口味

笑唔出💔

你仲煩撚過我

她6月9前已經發緊癲

屌你個hi

咁撚靚都失戀...rip

屌你個屌

無辜會然 何勘再屌
因果由豬 容仔自post

我有連登前已經發緊添

快啦

你噏乜啊又

有病睇醫生啦啊叔咁鍾意嚟搞屎棍
自己出去開個post吹飽佢啦你得㗎加油啦

原來系潛伏左巧耐既5mo =_=

再嘈我打埋你

5巧打禾牙，牙蛇(;´༎ຶД༎ຶ`)

你係最後個架兩

noted with thanks ✅✅

Me no 力架

忍唔撚到

唔識尊重？

教我

笑位係邊-.-

我都唔識

辣殺

一仆晒落嚟嗰吓

都仲有你墊底

吊利鹵味唔能拉時

🥺原諒禾

不了
利申直轉GAY轉雙性戀再轉返直

記一世

咪多事啦

用埋易摸自都唔原諒🥺

你自己開post講飽佢啦我屌你

🥺🥺🥺禾講緊自己...
不要屌禾 就膠潮了🥺🥺🥺